[
	{
		"id": "quiz-1",
		"display": "دیئے گئے اوزان کے ساتھ الفاظ بنائیں",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "text",
				"question": "(ك ر م) إفعال",
				"answer": "اكرام",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "text",
				"question": "(ر ق ب) ُمفا ِعلة",
				"answer": "مراقبة",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "text",
				"question": "فَعِل (ع ل ى)",
				"answer": "على",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "text",
				"question": "مَفعَل (ك ت ب)",
				"answer": "مكتب",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q5",
				"input": "text",
				"question": "مِفعال (ف ت ح)",
				"answer": "مفتاح",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q6",
				"input": "text",
				"question": "مَفعُولة (ق ت ل)",
				"answer": "مقتولة",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q7",
				"input": "text",
				"question": "استِفعال (غ ف ر)",
				"answer": "استغفار",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q8",
				"input": "text",
				"question": "فِعلَة (ن ع م)",
				"answer": "نعمة",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q9",
				"input": "text",
				"question": "تَفاعُل (ك ث ر)",
				"answer": "تكاثر",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			}
		]
	},
	{
		"id": "quiz-2",
		"display": "دیئے گئے الفاظ سے وزن بنائیں",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "text",
				"question": "تَقَدُّس (ق د س)",
				"answer": "تفعل",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "text",
				"question": "إرسال (ر س ل)",
				"answer": "افعال",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "text",
				"question": "إجتِهاد (ج ه د)",
				"answer": "افتعال",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "text",
				"question": "مَفعَل (ك ت ب)",
				"answer": "مكتب",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q5",
				"input": "text",
				"question": "مِفعال (ف ت ح)",
				"answer": "مفتاح",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q6",
				"input": "text",
				"question": "إستِغفَار (غ ف ر)",
				"answer": "استفعال",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q7",
				"input": "text",
				"question": "استِفعال (غ ف ر)",
				"answer": "استغفار",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q8",
				"input": "text",
				"question": "جِهاد (ج ه د)",
				"answer": "فعال",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q9",
				"input": "text",
				"question": "تعلم (ع ل م)",
				"answer": "فعل",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q10",
				"input": "text",
				"question": "تَقدِيس (ق د س)",
				"answer": "تفعيل",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			}
		]
	},
	{
		"id": "quiz-3",
		"display": "جڑ الفاظ کی شناخت کریں۔مثال: عالم = ع ل م",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "text",
				"question": "تَقَدُّس (ق د س)",
				"answer": "تفعل",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "text",
				"question": "عَلَّامَة",
				"answer": "ع ل م",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "text",
				"question": "ذَلُول",
				"answer": "ذ ل ل",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "text",
				"question": "مُبَلِّغٌ",
				"answer": "ب ل غ",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q5",
				"input": "text",
				"question": "كُبَّار",
				"answer": "ك ب ر",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q6",
				"input": "text",
				"question": "مُفتِى",
				"answer": "ف ت و",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q7",
				"input": "text",
				"question": "صادِق",
				"answer": "ص د ق",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q8",
				"input": "text",
				"question": "مغلُوب",
				"answer": "غ ل ب",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			}
		]
	},
	{
		"id": "quiz-4",
		"display": "جڑ کی شناخت کریں اور دیئے گئے وزن میں تبدیل کریں۔",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "text",
				"question": "فضل (مِفعَال)",
				"answer": "مفضال",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "text",
				"question": "خَالِق (فَعَّال)",
				"answer": "خلاق",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "text",
				"question": "شاكِر (فَعُول)",
				"answer": "شكور",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "text",
				"question": "مُخاطِب (فَعِيل)",
				"answer": "خطيب",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q5",
				"input": "text",
				"question": "ظالِم (فَعَّال)",
				"answer": "ظلام",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			}
		]
	},
	{
		"id": "quiz-5",
		"display": "صحیح لفظ کا انتخاب کریں (حروف علت  کے اصول)",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "radio",
				"question": "أعْدَدَ",
				"options": {
					"a": "أعْدَدَ", 
					"b": "أعَددَ", 
					"c": "أعَدَّ", 
					"d": "أعَدًا"
				},
				"answer": "c",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "radio",
				"question": "(إفتعال)إوْتِصال",
				"options": {
					"a": "إيتِصَال", 
					"b": "إتِّصَال", 
					"c": "إصَال", 
					"d": "إتْصَال"
				},
				"answer": "b",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "radio",
				"question": "مِوعاد (مِفعال)",
				"options": {
					"a": "مِيعاد", 
					"b": "مِتعاد", 
					"c": "مِعاد", 
					"d": "مِوعاد"
				},
				"answer": "a",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "radio",
				"question": "مَجرَرَة",
				"options": {
					"a": "مَجَرْرَة", 
					"b": "مَجَرَّ", 
					"c": "مَجَرَة", 
					"d": "مَجَرَّة"
				},
				"answer": "d",
				"style": "font-size: 20px;font-weight: bold;",
				"keyboard": "arabic"
			}
		]
	}
]